關於GAY有樣野諗唔明

同性戀學術性黎講係性別認同障礙
即係覺得自己係異性
如果根據呢個邏輯
0仔覺得自己係女人想俾人拮好正常
咁1仔又點解釋呢?
定係根本全部都係0仔
大家輪流扮演1仔互爽?

認真答
錯
transgender先係性別認同障礙
sexuality （性取向）同 gender identity （性別認同）係2樣野
即 鐘意既性別 同 自己既性別 係唔同
有好多transgender變左性之後可以係係straight／gay／bisexual
即biological gender 係男，變女後，可以係鐘意男（即straight）或（lesbian）
1 0 只係個人取向 即可以係男女sex入面既唔同position咁

第一句已經錯concept 樓主醜唔醜